屌你老味笑波子d片真係勁高質😂

笑到我收唔到聲 點解佢會忍到笑😂

😂😂😂

垃撚圾，低級趣味

佢d反應勁好笑😂😂

又要起身返學啦

完全笑唔出

笑到仆街

你老味 係到呃點擊

笑到肚痛😂

呢到d留言仲好笑過段片

有無波友出黎say個hi

一班唔肯接受現實既人 話人小學雞

呢條仲好笑

又學pewdiepie

邊撚個pewdiepie 波子打波子機我就識

笑波子梗係好笑啦 因為佢成個人都係一個笑話

好高汁

屌你老母youtuber都要賣廣告

痴撚線

幾有心

stop making stu.......

做乜鳩

大家唔好誤會，其實呢個post樓豬係統計緊連登有幾多個小學雞

唔駛找

高質喎

見佢蠟燭揀3支黃色 有一刻以為佢係曲

紅字為笑點

你個名 你就係一個笑話

好撚咸濕個名

算唔算幫個app賣緊廣告？同埋...好似無提過...個app月費勁撚貴！

佢條條片都係咁 一係就玩埋哂d垃圾手機game 賺到笑

小學雞逐個捉

又block多個

笑到仆街
周星馳睇笑波子d片都忍唔到笑啦

點忍，笑到肚痛

完美展示佢既target audiences
唔講唔知原來有咁多

笑到仆街

收皮啦on9仔
大撚把小學雞又幫佢賺view

系
我日日放學第一時間睇佢有冇新片

笑到牙都甩埋

笑到腸都掉撚曬出黎執唔返 😂😂😂😆

小學雞咪上連登啦on9

咁你就米撚上la

收咗幾錢

條友勁on9

波G

don't make stupid people famous

人地做得好比啲view佢賺下都啱啫